伊朗外交部：屌！冇香港我點運野呀大佬

伊朗外交部：支持中國通過加強法律維護秩序確保香港穩定
25.05.2020 11:26

全國人大將審議在香港設立國安法的決定。伊朗外交部發言人表示，不干涉別國內政、尊重世界各國主權和領土完整是伊朗對外政策中明確、一貫的原則，重申必須尊重一個中國原則，譴責任何外部勢力干涉中國內政，譴責損害中國領土和主權完整的行徑，強調支持中國通過加強法律維護秩序，確保香港的穩定、繁榮和人民安全。

伊朗兄弟越黎越大膽

條𡃁搞掂咗自己先啦

垃圾伊朗

中國仲有錢課金的話，下一個應該係金將軍表態

係垃圾伊朗政權 伊朗人民是好的

軸心國組成

而家全世界都擺明要你地企好個立場
你睇下台灣, 連英國都發現唔可以企係中間, 要企近返一邊先, 邊道著數多d就企多d個一方

搞掂自己先啦
又俾人制裁

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

仲咩干涉我國內政

伊朗出聲仲好 美國睇實你

伊朗武肺死左幾多人

金元帥同古巴佬都未出黎講支持，就知呢舊屎要幾嘔心先食得落

最少有坡佬免費做架兩

如果美國制裁係先禁'敏感'技術,工具出口真係冇得輸
科學園,數碼港可以收皮先

伊朗就算啦 口交幫唔到佢幾多

伊朗出聲仲好
睇下歐豬敢唔敢stand with Iran

未死先算

下個係坡縣縣長 或者塞狗

stand with 伊朗北韓幾肉酸

又要香港幫你支那運軍火去伊朗

等睇全世界都捲入今次香港危機

伊朗手足歸隊

伊朗就是共狗

段野明明就係伊朗支持立國安法 講緊"加強法津"

標題黨 + 文盲

搞掂你自己先啦Iran

true
以我有限經驗，伊朗人真係同政權兩個品種嘅人
同香港人一樣，香港政府不是香港人

伊朗

有伊朗加持, 美國郁香港嘅信念又強左了

中國外交部邏輯:啱聽既說話就唔係干涉

中國、伊朗、北韓、俄羅斯、敘利亞
新邪惡軸心

香港建國一定派無人機去伊朗炸死班中東傻閪

做伊朗人真係賤過平底泥
俾中國武漢肺炎搞到雞毛鴨血 個垃圾政府仲要去支持中國

俄羅斯唔會企支那呢邊

呢啲外國勢力又得喎

中國伊朗=邪惡軸心 firmed

呢個世界有咩唔垃圾？
世界乞衣全世界奉旨幫你？

光復伊朗

屌，你唔係對佢有過期望下嘩？

北韓=意粉

睇咗兩次以為睇錯國家 click入條link先知係真

不干預，但支持立法
屌，班波斯佬肺炎上腦
講野咁難明

中共三大盟友-北朝鮮（好似係）、伊朗、俄羅斯（最近又好似唔係）
足以對抗美帝及手下

邪惡核心認證

係美帝嘅反間計

聽聞啲波斯人極熱情同友善

伊朗政府係地下油幅美國旗 啲人都專登避開唔踩

想問下伊朗係咪干涉內政？

俄佬分分鐘都投誠

平民不等如政權
香港如是 伊朗如是
只係支那特別鳩閪

香港幾時要伊朗出聲干預

做乜唔鬧伊朗干預中國內政

呢5個國家 得中國仲未係被制裁國家

伊朗，北韓先係我哋香港兄弟

美國連一個小小伊朗都搞唔掂 連登仔就幻想美軍來了我帶路

促成ww3
I have nothing to lose

唔干涉你又話支持？

有幾多兒登仔同伊朗人有過交流
利申:我有

俄羅斯唔會全力企支那呢邊
佢點都會企支那個邊嘅 無支那就會得番佢對美國
但係佢會偏向食花生多 等機會做大佬

篇野由支那人寫？

俄佬永遠都係同盟國,點會唔跟美國隊

到真係美中大戰又好冷戰又好
俄佬一定歸美國邊,放心

講得岩，一大堆極權國家，歐洲佬都被迫遠離

支：俄羅斯呢、北韓呢

文不對題

美國讓左個中東比俄羅斯

支孚寶how how 用

反而德國有機會企支那邊,德國最無路捉

想將香港人團結反抗嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

朗豪有乜出產？

篇野好似中国寫完俾佢出咁

科學園,數碼港 有用途嫁咩

伊朗出聲仲正

支持就唔算干涉 反對就係干涉
怪不得伊朗成為三流國家

當日重要話肯定伊朗病例由中國傳入 而家又奶

金將軍依家真係生死不明
可能搵過人造人19號Mk-2出嚟廢up

唔出奇

支持一中原則
咁香港本來都唔係中國GE
中國應該係台灣GE

伊朗唔係出名多恐怖份子咩..

伊朗打中国會唔會大把錢

你講咗去邊呀？
我都冇叫伊朗幫香港
我話伊朗垃圾係因為係咁奶共

你咁敏感做乜

香港事務純屬香港內政
不容伊朗外交部說三道四

歴史話俾我地聽俄羅斯始終係大哥，有新舊地圖可比較

伊朗係咪助攻

經羅蘭姐把口去表態？

垃圾支持垃圾

咁明顯表態即係話俾世界聽，中共同伊朗係邪惡軸心國，侵侵可以出兵了

中國心諗收聲啦屌你老母仲癡埋黎

你都比美國搞死，仲出聲想攬炒？

Claim 錢

整多劑無人機

收皮啦伊朗佬, 係咪想老美冧多次你個革命衛隊阿頭呀?

出張聲明啫，唔使金將軍真人朗讀嘛
佢係生係死唔重要北韓收左課金就識安排

秦國又係，人好好，政府好閪

無左香港點失私同洗黑錢呀
諗下點降伊朗都要關注先啦

伊朗死幾多人好都唔關個獨裁政權事

金仔靠沃門走資

佢出聲先好
邊個國家敢同邪惡軸心國企同一邊

伊朗政府同支那不相伯仲
伊朗犧牲咗好多人都推翻唔到暴政

國際負資產

泰國政府改緊

軸心國:伊朗 北韓 支那？

差唔多啦，印象中銅鑼灣書店有人係係秦國比人夾去中國

伊朗外交部份稿係唔係中國準備？咁撚柒嘅

正
伊朗助攻
快點制裁香港

俄佬依家似係同美國枱底傾掂數
自從美國話要搞支那 同俄佬幾乎冇再口交過
仲要美國係中東撤兵 可以話係送中東比俄佬

之前有人講過 支那咁唔中意越南印度
但俄佬就賣軍備比尼兩國 仲要係勁過支那

岩唒啦，美國不嬲搞開伊朗，依家伊朗出埋聲

金將軍呢？

收皮啦伊朗

揀左支那嗰邊唔好後悔

拆咗佢起樓啦

俾美軍炸死嗰個左右手好似仲大權力過民選總統

我有
我識果兩個都好支持香港人

普京應該睇緊地圖諗攞邊塊地好

政權+人民都衰格好似得中國

呢個人變態佬黎 blocked

俄佬唔出聲撐契弟

死亡之吻

呢樣當然唔完美
最少真係打仗果陣泰國一定唔會派人出去送頭幫支那先
同埋依家泰國經武肺一役都知要轉型 唔會完全依賴晒中國

有伊朗助攻, sir this way不是夢

咪就係有中國佬嚟開公司幫北韓,伊朗做禁運入口
search 香港公司制裁 伊朗
19年8月
20年1月,3月都有科學園

同伊朗人傾計鬥慘成日鬥輸

改做帝制 早排先強行解散左未來前進黨

俄羅斯=佐助
有第3敵人 一定同美國組隊先

伊朗出親既電影
都係批判當地獨裁政權同原教旨主義
伊朗人疫情之前有同當地極權抗爭
其實一直都有反抗力量係度

所以伊朗政府特登由得個病爆發黎殺自己國民

但當地反對力量都係反美,
同10年前香港人未走出大中華一樣
未識舉美國旗

琴日中國個唔知咩部王毅已經幫北韓表左態喇話會發展核武。

佢地好難輸
不能想像係咁樣一個CLS國家長大

我識一個伊朗人
因為比美國制裁，所以會覺得侵侵好L麻煩，但係其實唔會真係對西方反感
對於伊朗最高領袖亦都只會覺得佢獨裁貪污，唔會有崇拜感
亦都本身知道中国有幾仆街，聽我講完亦都會明白點解香港人要反抗

屌你邪惡軸心

北韓出聲支持未？

宗教？

又買支那導彈炸自己？

反政府但又反美

世界上冇人幫到佢地

坡佬成功獨立，大家應該好好學習

所以咁弱勢
應該團結次要敵人(美國)，打擊主要敵人(獨裁政權)

因爲舊政權係親美,都係仆街黎
所以先被推翻, 點知今日個新政權仲仆街
當年革命成功之後,
宗教派以「大局為重」為由打壓其他山頭,
最後成功騎劫左個大台 搞到今日咁
好多當年參與革命既民主派同左翼要著草

啱架啦, 繼續將香港同伊朗掛勾

邪惡軸心國

有冇方法揾多D同路人?eg 宣傳香港大陸化之後，入醫院要俾红包，做小小事要十幾份文件/蓋印等等
令多D人加入反抗行列

坡佬本身親美
TPP成員國
小事就擦吓支那鞋啫
關乎重大利益就醒水啦
似足英國d牆頭草嘢

威威 冇左美國關係法 仲可以整個伊朗關係法 唔驚!

伊朗好秋過中國

幾好
國際金融中心要伊朗山口支持

贊成
不過呢個理論不適用於中國人身上

當然喇
完全兩回事
比都同我地比喇

俄佬今次好難估

俄佬一樣靠香港做好多野

又話"唔干涉", 但係又話"支持"

人地一講"反對", 就係"干涉"

ak47...

申請同支那攬炒

波斯撚抽錯水

中共外交部幫佢打架篇文

心裏暗喜, 但唔會出聲既

企支共果面然後勢色唔對時會一個backstab桶死同伴

yes 我認識嘅伊朗人都好liberal，但係都敢怒不敢言，絕對唔係個d中世紀嘅唔尊重人權，女權嘅可蘭經道德L。但成個國家俾班CLS嘅教士騎劫左。

香港人如果唔盡力抗爭，顯出出優秀嘅民族性格，世界將咁多位當係支國人，大家唔好嘈種族岐視，大家都有責任有行動證明港共與支共不代表香港人。

支國人之所以被岐視係因為支共黨做仆街時唔單止唔抗爭，唔割，仲要做埋一份，一齊亮劍。 咁就唔好怪人種族岐視你地。

肯定都係撐架嘞
雖則習肺炎搞鳩俄佬

因為中國一死，佢都跟住死

伊朗你出聲，美國更關注了